其實d頭髮傷左係咪就冇得救

要剪又唔捨得

漂過染過電過，傷曬，之後做paimore直療，啲頭髮滑返順返

咩係直療？
試過拉負離子keep唔到幾耐好快仲傷過以前

染過電過就生啲新架啦

如果唔係話好傷救唔到既
忍心剪短少少
日日洗頭用焗油
吹頭前後搽大量髮尾油
一個月後髮質睇落已經好好多

你同我剃撚曬佢

諗住慢慢生長慢慢剪

試吓先

唔捨得呀ching

我d頭髮望落好梅，但又冇開叉

做京喚羽護理 做過效果唔錯 慢慢等佢留長

邊間整，有冇介紹

How do you spike hair in the front? For me, I usually tell my hairdresser to gel my hair on top and shave it at the sides. At home, I use clay and move my fingers towards the back of my hair setting them erect at the same time. As I do so, i clench my fingers around my hair for the hair to settle lifting my strands up. At last I use a spray to hold it up afterwards. What perfume do you wear? Do you spray yourself with perfume every morning? Some people prefer to put a few drops of perfume on their skin whereas others prefer to dab some perfume on their clothes. My friend Sarah has lots of calluses on her hands and feet. She should get a scrub and exfoliate her hands and feet so that she can completely get rid of the calluses. Alternatively, she could go to a nail salon and remove them. I need to be in Tai Po at twenty to ten tomorrow morning but I'm not sure if I could face getting up early enough to catch the bus that will get me to Tai Po at twenty past nine. Should I take a taxi instead? I would appreciate any help you could offer. I used to live in Tokyo. I still remember my maid taking me to trick or treat as a kid but after we had moved to where I now live we didn't go trick or treating anymore as it isn't popular in here.